求圖求短片俾家族group

啲姨媽姑姐成日send d 短片出黎，有晒配音字幕話美國不懷好意，中共都唔係差咁

我想問下有冇啲圖或是video 係正面啲，可以洗返佢地腦？

冇，呢啲低端婦嬬毋須理會